百幾人食慶回歸飯，中左成33個，中獎率三成，今次爆發好明顯係班大陸西傳d病毒黎香港

愛國藍屍們共享武肺

全中

似係

好事黎

麼牙

仲未派完彩。

分分鐘同一個場唔止一個傳染源頭

入咗ICU未

第二張
右邊果個室內帶黑超
係咪連佢自己都不願面對

返屋企後傳咗俾家人一樣計入同一群組

(好似係）

所以你個計法可能係錯

支那狗咁愛蟈，爭住中武漢肺炎
陸續有來呀

有幾個係二次傳播